連執紙皮婆婆都咁講

文筆唔好，請見諒

是咁的，最近就做兼職，我平時就要搬啲紙皮，俾出面既婆婆。見到佢大熱天時仲要推住成車紙皮，真係睇到都辛苦。

最後一日番工，就同婆婆有以下既對話（為免自爆，以下對話已修改）：

： 婆婆，我做埋後日就唔做啦。

： 係啊？返去邊到做啊？

： 唔係啊，我之後就要繼續番學。

： 哦，咁你最近有無出去抗爭啊？

：（心諗可能係伏）無啊，最近都要返工，但之前都有出去睇下既。

： 係唔係因為理念關係呢？

： （面有難色，想解釋但又唔想自爆）⋯⋯

： 明白既，婆婆我都支持班年輕人，佢地係為左捍衛香港既價值。但婆婆咁既狀況，實在係去唔到幫手

： 理解理解，婆婆你自己都要小心，再見！

： 好啦再見！

身份並唔係人最主要既價值。但當連一個拾荒婆婆都支持抗爭者，同理解佢地既做法，點解位高權者反而漠視民意，甚至不斷打壓社會未來既主人？

希望，香港以後既核心價值係： 民主，自由，法治。

民主，自由，法治

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

紙皮婆婆通常都好正氣好sweet

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

返學

好可惜仲有班偽愛中國撚

口裡說不，身體卻很誠實

唔奶老習屎眼佢哋可以坐個D位咩，仲有坐到個D位良知一早冇曬
佢哋屋企個個有外國護照，你哋死活根本 WFC

九月十五，港島見！